德媒：中國若不保障港人權益 歐盟應與台灣建交

〔即時新聞／綜合報導〕德國總理梅克爾即將在6日訪問中國，面對香港不斷惡化的局勢，德國媒體建議梅克爾應該明確向北京表達保障港人權利的立場，如果北京無法接受，歐盟可以與台灣建立外交關係，並且承認達賴喇嘛為西藏的國家元首。

德國《世界報》（Die Welt）集團總主筆舒斯特（Jacques Schuster）2日在社論中指出，德國擁有道德優越感，經常出聲教訓美國等盟友，但卻常閃躲中國的議題，面對中國時習慣自我矮化，導致中國領導人不把歐洲放在眼裡。

文中提到，歐盟已經足夠強大，可以對北京表明，極權主義政權對香港採取的每一步都將付出代價，如果中國連在《中英聯合聲明》保證的港人權利都無法忍受，歐盟也還有政治武器，歐洲將與台灣建立外交關係，並承認達賴喇嘛是西藏的國家元首。

舒斯特還說，而就香港人而言，歐洲應該給予港人難民地位和公民身分，香港人對自由表現出的渴望與勇氣，讓人毫不懷疑這些人能為歐洲、德國和西方世界帶來利益。

SOURCE:

德媒都開始睇唔過眼

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

岩嫁喇 #boycottchina

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

德國《世界報》（Die Welt）集團總主筆舒斯特（Jacques Schuster）2日在社論中指出，德國擁有道德優越感，經常出聲教訓美國等盟友，但卻常閃躲中國的議題，面對中國時習慣自我矮化，導致中國領導人不把歐洲放在眼裡。

香港人做得最好既地方係同中國班爛仔割席
大家都開始分開香港人還香港人 中國還中國人

我地唔係混埋一堆 不分彼此

We long for freedom and impartiality

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

超on9
依家講到出面自己一直無同台灣建交
因為要奶共

你仲好講即刻建交啦仆街

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

承認達賴喇嘛為西藏的國家元首